{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008791",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "삼척 가누리펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約のお知らせに基づき、青少年の男女同室での宿泊と未成年者の入室は禁止され、その理由により払い戻しはできません。 予約状況はリアルタイムで更新されないため、100%一致しないことがあります。 重複予約が可能で、優先決済された予約に優先権があります。 宿泊料金は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。 最大人数を超過した場合は入室できず、このような場合でも払い戻しはできません。 当日ご予約後、当日キャンセルされた場合は払い戻しができず、キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。 施設利用時の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼くことは許されず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されます。 バーベキュー場所は1階の客室は前に、2階の客室は個別バーベキューできません。 バーベキューグリルは無料ですが、炭とグリルネットは個人で持参する必要があります。 IPTVと無料Wi-Fiが提供され、客室は禁煙で駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "予約のキャンセルは可能ですか？",
            "answer": "予約のキャンセルは可能ですが、キャンセル料が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約状況はリアルタイムで更新されますか？",
            "answer": "予約状況はリアルタイムで更新されないため、100%一致しないことがあります。"
        },
        {
            "question": "重複予約は可能ですか？",
            "answer": "重複予約は可能ですが、優先決済された予約に優先権があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "宿泊料金は期間によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過した場合、入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "当日キャンセルは可能ですか？",
            "answer": "当日キャンセルされた場合は払い戻しはできず、キャンセル料が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "施設利用時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "施設利用時の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内での魚や肉の焼きは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場所はありますか？",
            "answer": "バーベキュー場所があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルは無料ですか？",
            "answer": "バーベキューグリルは無料ですが、炭とグリルネットは持参する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が提供されていますか？",
            "answer": "IPTVと無料Wi-Fiが提供され、客室は禁煙で駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 365,
        "QA": 468
    }
}